====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je vous parais peut-être un tout petit peu utopiste , mais malheureusement , je crois que dans ce domaine comme dans beaucoup d ’ autres l ' imprévu est ce qui arrive , et je crois qu ’ il vaut mieux le prévoir dans ces conditions .
Entity Name (Type) :: Je vous parais (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Je vous parais (MISC)
Total entitiy counts: 1

